［求救］有無人讀過/讀緊Btec Civil HND

小弟現在讀緊Btec，本來諗住易啲
點知原來功課咁難做
有無師兄讀過有功課可以參考下？
薄酬

解唔解決到？係邊間讀緊

好辛苦 油麻地
巴打有無seed

巴打有無contact?

lab狗
20k既「經理」

師兄 會唔會數學果科
完全唔識做

淘寶睇下有無